Question: Who sang the title song for the latest Bond film, No Time to Die?
Options: Adele, Sam_Smith, Billie_Eilish
Correct answer: Billie_Eilish

Question: Which flies a green, white, and orange (in that order) tricolor flag? 
Options: Ireland, Ivory_Coast, Italy
Correct answer: Ireland

Question: What company makes the Xperia model of smartphone?
Options: Samsung, Sony, Nokia
Correct answer: Sony

Question: Which city is home to the Brandenburg Gate?
Options: Vienna, Zurich, Berlin
Correct answer: Berlin

Question: Which of the following is NOT a fruit?
Options: Rhubarb, Tomatoes, Avocados
Correct answer: Rhubarb

Question: Where was the first example of paper money used?
Options: China, Turkey, Greece
Correct answer: China

Question: Who is generally considered the inventor of the motor car?
Options: Henry_Ford, Karl_Benz, Henry_M.Leland
Correct answer: Karl_Benz

Question: If you were looking at Iguazu Falls, on what continent would you be?
Options: Asia, Africa, South_America
Correct answer: South_America

Question: What number was the Apollo mission that successfully put a man on the moon for the first time in human history? 
Options: Apollo11, Apollo12, Apollo13
Correct answer: Apollo11

Question: Which of the following languages has the longest alphabet?
Options: Greek, Russian, Arabic
Correct answer: Russian

Question: Who was the lead singer of the band The Who?
Options: Roger_Daltrey, Don_Henley, Robert_Plant
Correct answer: Roger_Daltrey

Question: What spirit is used in making a Tom Collins?
Options: Vodka, Rum, Gin
Correct answer: Gin

Question: The fear of insects is known as what?
Options: Entomophobia, Arachnophobia, Ailurophobia
Correct answer: Entomophobia

Question: What was the name of the Franco-British supersonic commercial plane that operated from 1976-2003?
Options: Accord, Concorde, Mirage
Correct answer: Concorde

Question: Which horoscope sign is a fish?
Options: Aquarius, Cancer, Pisces
Correct answer: Pisces

Question: What is the largest US state (by landmass)?
Options: Texas, Alaska, California
Correct answer: Alaska

Question: Which app has the most total users?
Options: TikTok, Snapchat, Instagram
Correct answer: Instagram

Question: Which Game of Thrones character is known as the Young Wolf?
Options: Robb_Stark, Arya_Stark, Sansa_Stark
Correct answer: Robb_Stark

Question: What city hosted the 2000 Olympic Games?
Options: Tokyo, Beijing, Sydney
Correct answer: Sydney

Question: How many plays do people (generally) believe that Shakespeare wrote?
Options: 27, 37, 47
Correct answer: 37

Question: How long did dinosaurs live on the earth?
Options: 100-150_million_years, 150-200_million_years, 200+_million_years
Correct answer: 150-200_million_years

Question: What Italian city is famous for its system of canals?
Options: Rome, Naples, Venice
Correct answer: Venice

Question: What is the strongest muscle in the human body?
Options: Jaw, Heart, Glutes
Correct answer: Jaw

Question: What is the longest-running Broadway show ever?
Options: LesMiserable, The_Lion_King, The_Phantom_of_the_Opera
Correct answer: The_Phantom_of_the_Opera

